有冇人係健康生活既相反？

晚晚最早4點最遲6，7點訓
最早都一兩點先起身
餐餐出街食
晚晚食宵夜
除左打完波極少飲水
一日都飲唔到一杯
淨係會買野飲/食飯飲凍檸茶
唯一好d係一星期會做幾日運動
諗到再講

我諗有好多香港人都中左8成你講既野

諗諗下長期咁樣生活都幾撚玩命

頭四樣

一樣 連運動都唔做

晚晚最早5點,最遲7,8點訓
最早都兩,三點先起身
50%出街食 50% 食致癌物(腸仔,火腿,牛餐肉)+垃圾公仔面
咁晏先訓,食宵夜是常識吧 我有時會落樓食埋早餐tim
不過飲水就好過你,正正常常咁,一日都有4,5杯

唯一好d係一星期會做幾日運動 <--一樣

唔知幾時中癌

每日都等到有太陽先訓得著
起身時間唔定時
零運動
日日食街外野
飲紙包or罐裝野多過飲水

同樓主一樣但冇做運動冇食宵夜

除左做運動全部中晒

夜瞓十幾年

係香港要咁長命做咩

都係做樓奴
Btw 夜訓 又煙又酒 飲食唔健康 我應該就黎死得

每日最早十二點一點訓 但六點就起身

你地keep左幾耐

其實就完sem嗰時
真係晚晚都冇訓
同自殺冇乜分別